呢款蛋卷應該搵阿嬌黎代言

仲有pink版

黑色定粉色 任君選擇

唔夠黑

好似幾正 邊度有得買

屌係咪特登整到咁

鮑魚味？

收嗲啦 又岐視

Match